出街迫切性

其實，到底呢個時勢，係咪除咗返工覆診買日用品之外都唔好外出?
當初個個搶購囤積口罩個個都話返工呀買日用品呀一定要外出所以要咁多口罩乜乜物物，跟著又吹到大一大傳染性好高呀好恐怖呀～
最後D人都如常出街食飯睇戲shopping 宵夜直落，唯一唔同就係多咗個口罩。
大家口講到武漢病好恐怖，但照舊周圍走好似冇事發生咁~
陣間又個案急增D人又V哇鬼叫，叫完又係call fd出嚟街行街食飯。。。。
香港人係咪真心驚隻病?